七仔收銀阿姐 你問我答

做咗七仔成個月啦 依家好悶
隨便發問 答到實答你

係咪好多西客？

點睇買condom 嘅顧客

我個區多阿叔阿婆同師奶客
閪客就一兩個啦 多數都係換唔啱公仔就借啲二話個公仔有問題要換
不過最憎嘅都係扔錢落枱嘅人 dkgh

係咪成日借d姨唔比印花人地 自己草埋草埋
同埋印花係咪你地可以尻攞 只要唔太過份

前幾日你果間有無比人嘟廿雞優惠券

冇問題架喎 冇咁環保啫
試過有個阿叔睇好耐先買
有後生嘅就買支野飲 行到埋嚟再快手攞dom 俾八達通 諗住快快手走人
點知我特登慢慢meet印花俾佢
成13個啊大佬 咪又係要等我meet

Dkgh 係咩意思

依家好多香港人都唔識尊重人，讀咁L多屎片以為幫襯小小就大L哂！

拿 我就唔草印花嘅 換啲垃圾返屋企做乜
不過好多客都唔要 有成五六個印花都會唔要
咁我咪收返落櫃 隔一兩日就會唔見哂
可能俾鬼偷咗

冇

屌佢個閪

係啊 不過扔錢嘅都係阿叔師奶多
後生嘅都好有禮貌

買condom勁多印花好抵

係咪處？

係既想屌你

買兩盒大嘅可以換一個公仔
先生有冇興趣買兩盒dom啊

你覺得阿姐係咪處

遲啲會唔會出monster

我印象中香港得黑白兩色

但外國有紅藍，遲下會唔會出

er 你講咩 我唔明

屋企廚房幾大

唔明就屌到你明啦

monster 係咩都唔知，仲話做7仔

真係唔識喎 有冇圖啊靚仔

三百尺左右 冇認真度過

廚房都300尺

擺到過期都用唔哂

一日幾q 你得到嘅清

好悶啊 都冇人問嘅

幾歲

有冇偷食撈麵

買dom男女比例係幾多?

20頭

我個間冇撈麵食
不過落閘收工之後有偷飲思樂冰同坐係counter食雞脾

好唔好做？
幾錢？

全男 一條女都冇

好做架 其實冇咩野做 我依家仲食緊tea
40幾 好少架咋

夜晚多唔多痴線佬騷擾你

你果間唔係24架？

你係咪加拿芬道成日屌人摷銀包摷得慢個阿姐？

邊間？

冇喎
不過好多醉酒佬

唔係啊 我都想係24 返夜更賺多啲

屌你細聲啲啦 做乜爆我出嚟

你心入面個間

咁平時最多人買係唔係津路？

啤酒先係最多人買
野飲就茶 水 奶 可樂多
呢排清熱酷做緊7.5啊 快啲買啦

其實最估唔多嘅係依家仲有好多人買思樂冰飲
講緊係細路 阿叔 30幾歲嘅都有人買 仲要係男人多
真係估唔到

思樂冰幾錢

邊到仲有環保袋換 有齊印花換唔到

同大家推介下

濃厚滑蛋軟包
真係世界級好食
微波爐禁2加熱仲好食

韓式手卷
啲飯又硬又乾
試下加熱啦 可能會好食少少嘅

三角飯糰
千奇唔好食鰻魚飯糰 舊鰻魚成舊啫哩咁 又少
雞肉飯糰可以一試 不過舊雞係照燒雞串啲雞粒嚟
吞拿魚就正常水準啦 冇特別

雞脾
基本上冇伏 孜然味都幾好食 一個人食仲正

想知再講

細杯 $6 加$1多一杯
大杯 $8

咁緊係買$7兩杯細啦

環保袋係加錢換架啵
我個間就換哂啦
想要嘅上網買啦

咁奇怪嘅 咁佢針咩味嘅思樂冰

做MTR鋪定街鋪？

商場入面?

街啊 好多甲由 好撚大隻

一開波做收銀有冇好唔慣？有冇試過出錯？

之前有做過收銀 冇咩問題嘅 都唔難做
不過成日人地俾八通達 我禁錯現金

讀緊u?
做暑期工 or part time?

清機快唔快？

yesss
緊係暑期工啦 呢啲工點會做得長

15分鐘啦 最中意慢慢數 dum下波鐘

點解做依份工唔做其他工

因為我廢囉 個陣想快啲有工返咪求其入7仔問下
點知即請喎lol

一齊做搭棚

見人個樣未夠18買酒你會唔會睇佢身分證

冇喎 買酒個啲全部都係阿叔嚟嘅

不過試過有個睇落好細個嘅男人買煙
睇咗佢身份證 原來已經三張

我都成日咁

嘩點解你做呢啲工都可以做到一年嘅

我緊係有退到啦傻豬 但係好煩啊真係

我地試過有老鼠跑出店面

做7仔可以學到啲咩 收錢技巧 待人處事？

咁癲 實好多老鼠屎

啲小錯改到嘅 暫時都冇出過咩大錯
最多都係入多咗tng俾人

咁你不如講下學咗啲咩

咁你實唔會飲思樂冰啦

都係佢啲錢啫 冇事

屋企樓下間ok 好多中/老坑買完酒就係出面飲, 見佢成日同d 女店員吹水

有黑面啊 印印嚟嘅 講句I am so sorry就冇事

其實舖頭入面唔俾飲酒 不過好多阿叔都會係入面飲 之後每次換垃圾袋都好大陣啤酒味 diu哂佢地

我都係有日得返我一個 先禁少少出嚟試下咩味咋

佢地買 例如20蚊3罐咁, 會飲完一罐再入黎雪櫃拎一罐咁

呀姐幾歲 做邊區

原來係有錢人去體驗打工生活

算細掛

我地個啲都係 幾醒

做你樓下個間 平時成日見你落嚟買dom 好用嗎

日日係屋企望住個大廚房好悶架

你認錯人喇...我買dom黎做乜

啲客唔要既印花點處理

發夢見過有同事會落自己袋
不過我就唔要啦 換埋哂啲垃圾

九西

蜜汁雞髀撈肉醬意粉正

我都做過 比個仆街廢老女人同事嫁禍我 屌佢老母臭閪 仆街 冚家剷 佢老母同佢都係生愛滋病 既生生滋狗

想返part time佢d更數有邊幾個 同埋人工幾多

有無人問你拎電話

邊條仆街話放工可以去做7仔

有冇試過比客抄牌

嘩清 咁識食嘅
每次有人丁肉醬意 就成間舖都聞到勁香

我先唔想升

點嫁禍你 講嚟聽下

有啊 咪你囉衰鬼

21800000?無人聽電話嘅?